放oneplus 3t 64gb

港行白色

用咗半年左右

有好少少花

有盒有單

有意請留tg

平收

1蚊ok?

放左未？